# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-22 08:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-28 19:44-0600\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ai/llm.py:194 ai/llm.py:215
msgid "System prompt for generate_prompts_from_text"
msgstr ""
"你是一个专业的提示词生成助手，负责提炼一段文本的关键词，扩展成多个有用的提示词。输出的提示词为JSON对象，请参考以下格式：\n"
"{{\"result\": [{{\"id\": 1, \"prompt\": \"提示词\"}}]}}\n"
"以下是结果为空的JSON对象的标准输出格式： \n"
"{{\"result\": []}}"

#: ai/llm.py:195 ai/llm.py:216
msgid "User prompt for generate_prompts_from_text"
msgstr ""
"请根据以下文本生成{count}个相关的提示词：\n"
"\"{input}\""

#: ai/llm.py:237 ai/llm.py:259
msgid "System prompt for generate question"
msgstr ""
"你是一个专业的问题生成助手，负责根据一段文本反向推断问题，扩展成多个有用的问题。输出的问题为JSON对象，请参考以下格式：\n"
"{{\"result\": [{{\"id\": 1, \"question\": \"问题\"}}]}}\n"
"以下是结果为空的JSON对象的标准输出格式： \n"
"{{\"result\": []}}"

#: ai/llm.py:238 ai/llm.py:260
msgid "User prompt for generate question"
msgstr ""
"请反向推断出以下文本的{count}个对应的问题，输出语言限定为[中文]：\n"
"\"{input}\""

#: ai/llm.py:277 ai/llm.py:294
msgid "System prompt for summarize documents"
msgstr ""
"{context}\n"
"为上述内容制定标题和综合摘要。输出的结果为JSON对象，请参考以下格式：\n"
"{{\"result\": {{\"title\": \"标题内容\", \"summary\": \"综合摘要内容\"}}}}\n"
"以下是结果为空的JSON对象的标准输出格式： \n"
"{{\"result\": {{}}}}\n"
"输出结果的指定语言为[中文]"

#: ai/llm.py:401 tests/test_i18n.py:15 tests/test_i18n.py:20
msgid "Content prompt template"
msgstr ""
"{input}\n"
"请根据以上信息，生成一段描述信息，字数限制在300个以内，输出语言限定为[中文]。"

#: ai/llm.py:402
msgid "Analysis title prompt template"
msgstr ""
"{input}\n"
"为以上文本创建一个标题。标题应抓住内容的精髓，字数限制在[20]个以内，输出语言限定为[中文]。输出的标题为JSON对象，请参考以下格式:\n"
"{{\"result\": \"title content\"}}\n"
"以下是结果为空的JSON对象的标准输出格式： \n"
"{{\"result\": \"\"}} \n"

#: ai/llm.py:403
msgid "Analysis keywords prompt template"
msgstr ""
"{input}\n"
"确定并列出与上述文本最相关的[3]个关键词。这些关键词应反映叙述的核心概念、主题或独特方面，有助于优化搜索或主题分析。输出的关键词为JSON对象，请参考以下格式:"
"\n"
"{{\"result\": [\"keyword word 1\", \"keyword word 2\", \"keyword word "
"3\"]}}\n"
"以下是结果为空的JSON对象的标准输出格式： \n"
"{{\"result\": []}} \n"

#: ai/llm.py:404
msgid "Analysis tags prompt template"
msgstr ""
"{input}\n"
"生成[3]个标签，囊括上述文本的精髓、主题和独特元素。这些标签应简洁、有针对性，并且有助于在平台或数据库上进行分类或发现。输出的标签为JSON对象，请参考以下格式:"
"\n"
"{{\"result\": [\"tag word 1\", \"tag word 2\", \"tag word 3\"]}}\n"
"以下是结果为空的JSON对象的标准输出格式： \n"
"{{\"result\": []}} \n"

#: api/auth.py:41 core/middleware.py:103 tests/test_i18n.py:6
#: tests/test_i18n.py:11
msgid "Invalid token"
msgstr "无效令牌"

#: api/auth.py:47
msgid "Userid not found in token"
msgstr "用户ID不存在于令牌中"

#: api/auth.py:55 api/user.py:25 api/user.py:45 api/user.py:63
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: api/graph.py:68 api/graph.py:107
msgid "lib_id and subject_id are required"
msgstr "lib_id和subject_id是必需的"

#: api/graph.py:72 api/graph.py:111 api/knowledge_lib.py:40
msgid "Knowledge lib not found"
msgstr "知识库不存在"

#: api/graph.py:76 services/graph_analyze_service.py:61
#: services/graph_generate_service.py:59
msgid "Graph generation or analysis is already in progress."
msgstr "图谱正在生成或分析"

#: api/graph.py:80 services/graph_analyze_service.py:65
#: services/graph_analyze_service.py:156 services/graph_generate_service.py:63
msgid "Library is published. Please unpublish the library first."
msgstr "知识库已发布，请先取消发布"

#: api/graph.py:84
msgid "Knowledge subject not found"
msgstr "知识库主题不存在"

#: api/graph.py:114
msgid "Knowledge lib is generating or analyzing"
msgstr "知识库正在生成或分析"

#: api/graph.py:395
msgid "File size exceeds {max_file_size} limit"
msgstr "文件大小超过{max_file_size}限制"

#: api/graph.py:399
msgid "Unsupported file type"
msgstr "不支持的文件类型"

#: api/graph.py:411 api/graph.py:414
msgid "Upload directory not found"
msgstr "上传目录不存在"

#: api/graph.py:419 api/graph.py:449 api/graph.py:465 api/graph.py:485
#: api/graph.py:505 api/graph.py:522 api/graph.py:536 api/graph.py:583
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "发生意外错误"

#: api/graph.py:439 api/graph.py:493 api/graph.py:512
msgid "Element id must be provided."
msgstr "元素ID必须提供"

#: api/graph.py:459
msgid "Document not found"
msgstr "文档不存在"

#: api/graph.py:477
msgid "Lib id, subject id, element id and url must be provided."
msgstr "知识库ID、主题ID、元素ID和URL必须提供"

#: api/graph.py:558 services/graph_query_service.py:113
msgid "Empty result"
msgstr "没有记录"

#: api/knowledge_lib.py:78 api/knowledge_lib.py:93 api/knowledge_lib.py:107
msgid "Knowledge not found"
msgstr "知识不存在"

#: api/knowledge_lib.py:136 api/knowledge_lib.py:181
msgid "Subject not found"
msgstr "主题不存在"

#: api/knowledge_lib.py:164
msgid "Knowledge lib subject not found"
msgstr "知识库主题不存在"

#: core/error_handle.py:45
msgid "Invalid request body"
msgstr "无效请求"

#: core/middleware.py:108
msgid "Token not provided"
msgstr "令牌必须提供"

#: graph/__init__.py:110
msgid "Failed to create index"
msgstr "创建索引失败"

#: graph/__init__.py:143
msgid "Failed to query database"
msgstr "查询数据库失败"

#: graph/document.py:138
msgid "Document node creation failed with no result."
msgstr "创建文档节点失败"

#: graph/document.py:189
msgid "Document node update failed with no result."
msgstr "更新文档节点失败"

#: graph/document.py:276
msgid "Failed to delete documents of node."
msgstr "删除节点的文档失败"

#: graph/document.py:301
msgid "Failed to delete document."
msgstr "删除文档失败"

#: graph/document.py:333
msgid "Failed to get documents of node."
msgstr "获取文档节点失败"

#: graph/document.py:366
msgid "Failed to get documents by subject."
msgstr "获取主题的文档失败"

#: graph/document.py:398
msgid "Failed to get documents by lib."
msgstr "获取知识库的文档失败"

#: graph/document.py:431
msgid "Failed to get document by element_id."
msgstr "通过元素ID获取文档失败"

#: graph/document.py:461
msgid "Failed to get parent element id by document element_id."
msgstr "通过文档元素ID获取父元素ID失败"

#: graph/document.py:490
msgid "Failed to get document by document page."
msgstr "通过文档页面获取文档失败"

#: graph/document_page.py:136
msgid "Document page creation failed with no result."
msgstr "创建文档页面失败"

#: graph/document_page.py:149
msgid "Failed to save document page."
msgstr "保存文档页面失败"

#: graph/document_page.py:188
msgid "Failed to add document page node."
msgstr "添加文档页面节点失败"

#: graph/document_page.py:209
msgid "Failed to add relationships."
msgstr "添加关系失败"

#: graph/document_page.py:231
msgid "Failed to delete document pages of parent."
msgstr "删除父节点的文档页面失败"

#: graph/document_page.py:253
msgid "Failed to delete document page by element_id."
msgstr "通过元素ID删除文档页面失败"

#: graph/document_page.py:279
msgid "Failed to get document pages of document."
msgstr "获取文档的文档页面失败"

#: graph/entity.py:119
msgid "Entity node creation failed with no result."
msgstr "创建实体节点失败"

#: graph/entity.py:196
msgid "Failed to get entity by content."
msgstr "根据内容获取实体失败"

#: graph/entity.py:221
msgid "Failed to delete entities of node."
msgstr "删除节点的实体失败"

#: graph/entity.py:248
msgid "Failed to delete entity."
msgstr "删除实体失败"

#: graph/entity.py:280
msgid "Failed to get entities of node."
msgstr "获取节点的实体失败"

#: graph/gds_graph.py:120
msgid "Failed to list GDS graph: No result returned from the database."
msgstr "列出GDS图失败：数据库未返回结果"

#: graph/gds_graph.py:133
msgid "Failed to list GDS graph."
msgstr "列出GDS图失败"

#: graph/gds_graph.py:178
msgid "Failed to create GDS graph: No result returned from the database."
msgstr "创建GDS图失败：数据库未返回结果"

#: graph/gds_graph.py:183
msgid "Failed to create GDS graph."
msgstr "创建GDS图失败"

#: graph/gds_graph.py:206
msgid "Failed to delete GDS graph."
msgstr "删除GDS图失败"

#: graph/gds_graph.py:234
msgid "Failed to check GDS graph: No result returned from the database."
msgstr "检查GDS图失败：数据库未返回结果"

#: graph/gds_graph.py:239
msgid "Failed to check GDS graph."
msgstr "检查GDS图失败"

#: graph/graph_generator.py:37
msgid "lib_name cannot be empty."
msgstr "知识库名称不能为空"

#: graph/graph_generator.py:39
msgid "title cannot be empty."
msgstr "标题不能为空"

#: graph/graph_generator.py:43
msgid "max_depth must be greater than 1."
msgstr "最大深度必须大于1"

#: graph/graph_generator.py:45
msgid "max_depth must be an even number."
msgstr "最大深度必须是偶数"

#: graph/keyword.py:118
msgid "Keyword node creation failed with no result."
msgstr "创建关键词节点失败"

#: graph/keyword.py:196
msgid "Failed to get keyword by content."
msgstr "根据内容获取关键词失败"

#: graph/keyword.py:221
msgid "Failed to delete keywords of node."
msgstr "删除节点的关键词失败"

#: graph/keyword.py:248
msgid "Failed to delete keyword."
msgstr "删除关键词失败"

#: graph/keyword.py:280
msgid "Failed to get keywords of node."
msgstr "获取节点的关键词失败"

#: graph/node.py:481
msgid "Failed to query graph"
msgstr "查询图谱失败"

#: graph/node.py:515
msgid "The node does not exist."
msgstr "节点不存在"

#: graph/node.py:549
msgid "Failed to query graph node overview"
msgstr "查询图谱节点概览失败"

#: graph/node.py:702
msgid "Failed to delete node"
msgstr "删除节点失败"

#: graph/node.py:870
msgid "Failed to find node by document."
msgstr "通过文档查找节点失败"

#: graph/node.py:895
msgid "Failed to find node by webpage."
msgstr "通过网页查找节点失败"

#: graph/node.py:920
msgid "Failed to get node by document page."
msgstr "通过文档页面获取节点失败"

#: graph/relationship.py:127
msgid "Relationship creation failed with no result."
msgstr "创建关系失败"

#: graph/relationship.py:148
msgid "Failed to save relationship"
msgstr "保存关系失败"

#: graph/relationship.py:180
msgid "Relationship update failed with no result."
msgstr "更新关系失败"

#: graph/relationship.py:201
msgid "Failed to update relationship"
msgstr "更新关系失败"

#: graph/relationship.py:224 graph/relationship.py:276
#: graph/relationship.py:413
msgid "The relationship does not exist."
msgstr "关系不存在"

#: graph/tag.py:118
msgid "Tag node creation failed with no result."
msgstr "创建标签节点失败"

#: graph/tag.py:198
msgid "Failed to get tag by content."
msgstr "根据内容获取标签失败"

#: graph/tag.py:223
msgid "Failed to delete tags of node."
msgstr "删除节点的标签失败"

#: graph/tag.py:249
msgid "Failed to delete tag."
msgstr "删除标签失败"

#: graph/tag.py:281
msgid "Failed to get tags of node."
msgstr "获取节点的标签失败"

#: graph/virtual_node.py:119
msgid "Virtual node creation failed with no result."
msgstr "创建虚拟节点失败"

#: graph/virtual_node.py:166
msgid "Virtual node update failed with no result."
msgstr "更新虚拟节点失败"

#: graph/virtual_node.py:220
msgid "Failed to add virtual node."
msgstr "添加虚拟节点失败"

#: graph/virtual_node.py:253
msgid "Failed to find useful virtual node."
msgstr "查找有用的虚拟节点失败"

#: graph/webpage.py:136
msgid "Webpage creation failed with no result."
msgstr "创建网页节点失败"

#: graph/webpage.py:149
msgid "Failed to save webpage."
msgstr "保存网页失败"

#: graph/webpage.py:187
msgid "Webpage update failed with no result."
msgstr "更新网页节点失败"

#: graph/webpage.py:254
msgid "Failed to delete webpages of node."
msgstr "删除节点的网页失败"

#: graph/webpage.py:280
msgid "Failed to delete webpage by element_id."
msgstr "通过元素ID删除网页失败"

#: graph/webpage.py:312
msgid "Failed to get webpages of node."
msgstr "获取节点的网页失败"

#: graph/webpage.py:345
msgid "Failed to get webpage by element_id."
msgstr "通过元素ID获取网页失败"

#: graph/webpage.py:375
msgid "Failed to get parent element id by webpage element_id."
msgstr "通过网页元素ID获取父元素ID失败"

#: graph/webpage.py:404
msgid "Failed to get webpage by document page."
msgstr "通过文档页面获取网页失败"

#: schemas/graph.py:8 schemas/graph.py:30
msgid "List of subject IDs"
msgstr "主题ID列表"

#: schemas/graph.py:9
msgid "Type of the node"
msgstr "节点类型"

#: schemas/graph.py:10
msgid "Content of the node"
msgstr ""
"{input}\n"
"请根据以上信息，生成一段描述信息，字数限制在300个以内，输出语言限定为[中文]。"

#: schemas/graph.py:11
msgid "Type of the parent node"
msgstr "父节点类型"

#: schemas/graph.py:12
msgid "Element ID of the parent node"
msgstr "父节点元素ID"

#: schemas/graph.py:13
msgid "Content of the parent node"
msgstr "父节点内容"

#: schemas/graph.py:14
msgid "Type of the child node"
msgstr "子节点类型"

#: schemas/graph.py:15
msgid "Element ID of the child node"
msgstr "子节点元素ID"

#: schemas/graph.py:16
msgid "Content of the child node"
msgstr "子节点内容"

#: schemas/graph.py:17
msgid "Type of the relationship"
msgstr "关系类型"

#: schemas/graph.py:20 schemas/graph.py:29 schemas/graph.py:36
#: schemas/graph.py:54 schemas/graph.py:63 schemas/graph.py:74
msgid "The library ID"
msgstr "知识库ID"

#: schemas/graph.py:21 schemas/graph.py:37 schemas/graph.py:55
#: schemas/graph.py:64 schemas/graph.py:75
msgid "The subject ID"
msgstr "主题ID"

#: schemas/graph.py:22 schemas/graph.py:57 schemas/graph.py:65
#: schemas/graph.py:76
msgid "The element ID"
msgstr "元素ID"

#: schemas/graph.py:23
msgid "The max depth"
msgstr "最大深度"

#: schemas/graph.py:24 schemas/graph.py:31 schemas/graph.py:44
msgid "The LLM name"
msgstr "LLM名称"

#: schemas/graph.py:25 schemas/graph.py:32 schemas/graph.py:50
#: schemas/graph.py:59 schemas/graph.py:70
msgid "The embedding model"
msgstr "嵌入模型"

#: schemas/graph.py:26 schemas/graph.py:33 schemas/graph.py:51
#: schemas/graph.py:60 schemas/graph.py:71
msgid "The max tokens each chunk"
msgstr "每块的最大标记数"

#: schemas/graph.py:38
msgid "The message"
msgstr "消息"

#: schemas/graph.py:39
msgid "The prompt element id"
msgstr "提示元素ID"

#: schemas/graph.py:40
msgid "The related node element id"
msgstr "相关节点元素ID"

#: schemas/graph.py:41
msgid "The only title"
msgstr "唯一标题"

#: schemas/graph.py:42
msgid "The limit"
msgstr "限制"

#: schemas/graph.py:43
msgid "The offset"
msgstr "偏移量"

#: schemas/graph.py:45
msgid "The search type"
msgstr "搜索类型"

#: schemas/graph.py:46
msgid "The search scope"
msgstr "搜索范围"

#: schemas/graph.py:47
msgid "The return method"
msgstr "返回方法"

#: schemas/graph.py:48
msgid "The is summary"
msgstr "是否摘要"

#: schemas/graph.py:49
msgid "The chain type"
msgstr "链类型"

#: schemas/graph.py:56
msgid "The parent element ID"
msgstr "父元素ID"

#: schemas/graph.py:58 schemas/graph.py:69
msgid "The content"
msgstr "内容"

#: schemas/graph.py:66
msgid "The source element ID"
msgstr "源元素ID"

#: schemas/graph.py:67
msgid "The target element ID"
msgstr "目标元素ID"

#: schemas/graph.py:68
msgid "The type"
msgstr "类型"

#: schemas/graph.py:77
msgid "The URL"
msgstr "URL"

#: schemas/result.py:6
msgid "Executing success"
msgstr "执行成功"

#: schemas/result.py:13
msgid "Failed to execute"
msgstr "执行失败"

#: services/graph_analyze_service.py:56 services/graph_analyze_service.py:75
msgid "Lib id and subject id are required."
msgstr "lib_id和subject_id是必需的"

#: services/graph_analyze_service.py:152
msgid "Graph generation is already in progress."
msgstr "图谱正在生成中"

#: services/graph_query_service.py:91
msgid "Knowledge library ID is required"
msgstr "知识库ID是必需的"

#: services/graph_query_service.py:95
msgid "Knowledge library not found"
msgstr "知识库不存在"

#: services/graph_query_service.py:98
msgid "Knowledge library is not published"
msgstr "知识库未发布"

#: services/graph_query_service.py:291
msgid "The data from the URL: {url}"
msgstr "来自URL的数据：{url}"

#: services/graph_query_service.py:296
msgid "The data from the file: {file_name}"
msgstr "来自文件的数据：{file_name}"

#: services/graph_query_service.py:303
msgid "**Entities**"
msgstr "**实体**"

#: services/graph_query_service.py:307
msgid "**Keywords**"
msgstr "**关键词**"

#: services/graph_query_service.py:311
msgid "**Tags**"
msgstr "**标签**"

#: services/knowledge_lib_service.py:42 services/knowledge_lib_service.py:127
msgid "Title must be provided."
msgstr "必须提供标题"

#: services/knowledge_lib_service.py:196
msgid "Knowledge library not found."
msgstr "知识库不存在"

#: services/knowledge_lib_service.py:201
msgid "Cannot toggle publish status while generating or analyzing."
msgstr "在生成或分析过程中无法切换发布状态"

#: services/knowledge_lib_service.py:226
msgid "Failed to update knowledge library publish status: {e}"
msgstr "更新知识库发布状态失败：{e}"

#: services/knowledge_lib_service.py:245 services/knowledge_lib_service.py:293
msgid "Name must be provided."
msgstr "必须提供名称"

#: services/user_service.py:22 services/user_service.py:141
msgid "Username must be provided."
msgstr "必须提供用户名"

#: services/user_service.py:25 services/user_service.py:144
msgid "Email must be provided."
msgstr "必须提供电子邮件"

#: services/user_service.py:28
msgid "Password must be provided."
msgstr "必须提供密码"

#: services/user_service.py:35
msgid "Username already registered"
msgstr "用户名已被注册"

#: services/user_service.py:43 services/user_service.py:166
msgid "The user already exists, please check the username, email or mobile."
msgstr "用户已存在，请检查用户名、电子邮件或手机号码"

#: services/user_service.py:45
msgid "Failed to register user"
msgstr "注册用户失败"

#: services/user_service.py:58
msgid "Username or password is incorrect"
msgstr "用户名或密码不正确"

#: services/user_service.py:63
msgid "Invalid credentials"
msgstr "无效凭证"

#: services/user_service.py:116 services/user_service.py:126
msgid "User not found"
msgstr "用户未找到"

#: services/user_service.py:153 services/user_service.py:184
#: services/user_service.py:211
msgid "User not found."
msgstr "用户未找到"

#: services/user_service.py:168
msgid "Failed to update user"
msgstr "更新用户失败"

#: services/user_service.py:196
msgid "Original password must be provided."
msgstr "必须提供原始密码"

#: services/user_service.py:199
msgid "New password must be provided."
msgstr "必须提供新密码"

#: services/user_service.py:202
msgid "Confirm password must be provided."
msgstr "必须提供确认密码"

#: services/user_service.py:205
msgid "New password and confirm password must be the same."
msgstr "新密码和确认密码必须一致"

#: services/user_service.py:214
msgid "Original password is incorrect."
msgstr "原始密码不正确"

